呂慧儀個仔真係好醜樣 但佢阿媽仲成日post出黎

對眼細到
成個樣都出曬事
似老豆呀？

眼細咪請教姚姨姨囉

佢老公係咪姓唐個個

北方支那人樣

證明CCTVB d 囡囡都係靠化妝囉

支蝗樣

有d似曾志偉

同陳同佳有幾分似，加多粒墨就完美

陳同佳嚟嘅喂

似黎彼得

明明佢同佢前夫個樣都唔差㗎

好支那人樣
仲剪埋個咁既頭
大陸仔咁

正想咁講

唔止眼細咁簡單
仲要成個技安咁

一睇就叫左出黎，super!

對眼一樣咁衰

點解唔似呀爸又唔似呀媽

個仔可能係曾志偉既，所以咁比佢老公發現先離婚

嘩 咁super呀

睇嚟睇去 真係老豆老母都唔似
一係似曬兩個最差既五官啦可能

又或者老豆老母是旦一個整過容

表哥？

同老母餅印咁呀

似馬俊偉

又或者唔係呢個老豆經手

佢老母整容啦咁
見d藝人既仔女 個個都好靚下
係呂慧儀個仔咁撚樣衰

矮仔曾又生多個仔呀？
片場大哥食女無數

真係super就發啦
比個仔入埋行做一哥

似星之子

應該係志矮經手啦

明星專生醜仔, 你睇錢七

呂慧儀本身就係極醜惡
睇返佢同鄭少秋 王胎興主持 謎 果陣先係佢真身

呢個人除咗對波之外根本就係nothing

好明顯
同關淑儀個仔係同一個老豆

同旺仔QQ糖廣告隻蝗仔一樣樣

大陸仔樣

係咪執反黎同老豆老母都唔似

大陸人既基因真係好撚強大 一定就知離婚有其他原因啦

一度懷疑湯盈盈整容
個女又係醜到

佢老豆係邊個

成個大陸仔咁

唔使懷疑啦下話

仲有腳既

韓國個廣告

係有d似

黃文迪
都眼大大架

好撚大陸仔樣
睇下對鳳眼先

其實佢老公都係單眼皮
眼型都有d似

好撚正bo

個插蘇鼻

其實係長 但都粗
唔似陳敏之咁幼

都似老豆既
點解個仔對眼咁細

呂慧儀都唔靚囉 面咁撚方

根本就賤種蝗既樣
依d靚仔係街見到，真係想監生打撚死佢

其實點解咁鐘意幫啲細路剪呢啲平陰頭
正正經經短碎陰咪好地地
衣家柒多兩錢重

成日叫個仔做老闆 自己係秘書
都好撚核突

我記得佢有張著泳衣打橫瞓喺地好正，仲比人畫波波遮住我曾經J過

好既遺傳唔到

唐氏綜合症

純種支那仔樣

咁似立場日推夜推嗰條弱智lunch哥

蝗味濃

表哥真係好索

阿B同前妻咁靚咪一樣生個仔柒柒地

母之友人

小朋友係咁架啦

其實呂慧儀本身都唔係靚

勝在夠高同長腿

都唔知jer乜野

條女後期化妝先見得下人

不過高同埋高學歷

仆你個街似撚到

樣就無辦法
剪個咁嘅髮型想點?
公然猥瑣頭?

好樣衰

佢除左對奶大, 樣都好衰

你班撚樣咪撚攪小朋友啦

後期唔知係唔係整過，順眼左同無咁妖

屌

樓主pin this

畫龍點睛

呂慧儀扑得過，屌佢嗰陣，叫呢條樣衰仔睇住跟住再同佢講幾聲屌你老母都幾撚過癮

落地獄

表姨

屌⋯⋯ 有冇人識整Gif
將小朋友個樣慢慢轉成大粒墨個樣

佳仔坐時光機返來

整過你又知?

應該係長腳蟹整容前+素顏既樣黎

大個咗會好啲

得錢嘉樂係唔會懷疑,因為個女

大過啲媽咪會帶佢去執執。

唔該唔好詆毁我地連登女兒錢七

似技安得嚟又有啲似阿福咁

CLS

所以咪離婚

真係一睇就覺係北佬

表哥.jpg

你只需要同仔女解釋

不過長腳蟹不嬲係sell身材唔係sell樣

大陸人樣........

大波囉
腳長但粗 大象腳
手勁多手根 仲粗過個男人
身形成個大媽咁 難頂

又幾撚似喎

陳同佳細佬？

笑左

好撚似樣 佳仔

佢個仔真係唔得

殺人犯咁撚樣

第二張個樣成個陳同佳咁

似細眼嘅鐵面陳

是但一個平民bb都屌打

離咗婚都係老公?

佢唔係靚, 係未生前身材好,,,,而家不了

post佢母親，pls

唔怪得男人要離婚，原來係俾人帽左

其實樓上話人個仔好醜樣果班, 第時生咗小朋友(如果有得生既話)一定要放上嚟連登畀大家睇下, 你地啲細路有無生得好樣過佢,靚仔過佢,,,

講起都好耐無見過錢七

想屌呂慧儀

係條仔出面偷食,,,,

呂慧儀老公黃文廸被本報踢爆在巴士上啜女，雖然呂慧儀回應老公偷食時表示「屋企事不回應」，但剛剛他們就發共同聲明表示已於2018年變回朋友關係，聲明中又表示，離婚跟第三者沒有關係。《蘋果》曾致電黃文廸和呂慧儀，兩人都沒有接聽電話。

佢個仔成個賊咁樣，都肯定唔係親生，偷食有咩問題

本來想講
唔好笑人小朋友喇
長腳蟹個仔其實改改個髮型就會好d

但點知一留長頭髮
就變左愛回家個細眼仔馬貫東咁

佢個仔同秦博思好似樣
我係咪發現左d野？
係咪離婚真正原因

似十足個衰老豆

巴打識野

樣已經唔得，仲要剪個咁嘅大陸仔頭

點睇都係陳同佳

成班連登垃圾毒撚無神神搵個細路黎攻擊批鬥

講講下手又吹到個仔同第個生 以訛傳訛 仲癲過樓下d八婆

反智廢物
成日屌上一代廢老乜乜乜
自己根本有晒廢老d缺點

畀大陸老細中出

連登仔個個貴婦狗咁撚樣最多人鐘意

根本呂都醜，由佢出道到而家，無一秒覺得佢靚

帽事嘅

長腳蟹唔差？巴打你食慣屎

關淑儀個件

幾q wo 係對眼細啲同髮型出事姐
拎人同蝗比有啲過份

錢嘉樂整過啦，割雙眼皮

開頭未入嚟前心諗有幾醜樣呀
點知真係咁嚴峻冇陰公
男版錢七咁

合理解釋 佢老母極過對眼

coffee 個仔都係

coffee臨生前撞過好多次，著住yoga衫，醜撚到黑撚到呢

兩個都唔似先恐怖

佢阿媽都幾正

生完個個女人必定身材走樣， 衰老， 骨架變大， 下體變西隧

明明老豆老母都唔差
點解會咁

係呀,,,不過J還J, 又唔係做人世

有邊個藝人bb係靚

東東起碼唔係插蘇鼻
佳仔個鼻好扁，個鼻哥窿凸曬出黎
蟹嬸呀 收埋個仔啦 仲好似好得意可愛咁
錢七都長期收埋啦

第二張陣人妻味重到

支那樣

真 唔明點解個個話佢個仔得意

好仆街

似唔似阿爸好難講

痴線笑左出聲

大大下都幾似老豆

個種唔得
等我俾個靚種佢

你問過連登女兒未

成個梁家輝咁嘅

鄭嘉穎

得意同靚係兩樣野
佢個仔可能係行為得意
同埋d人鐘意佢老母 自然話佢個仔靚 得意

好撚好笑 好正

靚既就真係會話靚
唔靚既就話得意

張智霖

蟹嬸個樣真係好鬼cheap
佢前老公係做過狗

真係旺旺小曼頭樣

一直都覺得好似博士

之前有乜周乜周講過
話長腳蟹同呀花生米有一腿

想屌呂慧儀好耐

眼柒嘴柒髮型柒

點解班偽人生親都咁樣衰
我記得湯盈盈上開獎門人果班又係個個奇行種咁

左定右邊個係老豆

蘋果照妖鏡姐，佢呢個年紀呢個樣都ok啦，仲有隻腳嘛

候生做公廁果班好多生出黎都變異形

把聲煩過撚

呂慧儀隻眼都睇得出唔大啦
化咗都係咁細

謝霆鋒

錢七都未出聲

佢粒屎眼應該好大，啲括約肌玩晒出嚟

agger

d 女人成日話人腳粗 長腳蟹講到變大媽身形唔知以為你係top model

啲波波真係畫龍點睛
好正

頂你

其實佢哋兩公妻對眼都唔大
不過男仔眼細無所謂啦
我覺得錢七慘啲

係咪拆左彈 有一排大到仆街

漢奸咁嘅樣

谷奶

但係曾寶儀啲細佬都無咁樣衰

咪聽人9up啦

有啲似jj林俊傑

理性分析

有d野唔洗講出口

好明顯

你隻眼有問題

想屌

似呢條友

佢之前都正架

點解啲人成日都覺得仔女一定要似老豆老母
就算有基因都得一定會似架

眼細仲要剪個咁柒嘅飯蓋頭

咁係咪兩公婆都有整容?.,....

689生佳仔，佳仔生呂慧儀B?

好似假髮咁 個髮型師靠害

姓唐邊個呀

平心而論

都唔係咁差姐 阿媽都幾正

有撚左谷奶

眼唔大 單眼皮但眼形ok

而家縮晒水啦

仆街 影相都巳經唔企正中間 都仲要插兩野

現實話比矮撚知，不論男女只要夠高大，你的樣子如何根本唔重要

好多阿姨，大個都唔知點算

淡妝眼就細

近視人唔戴眼鏡一定眼細,,,,

連登女兒擺明似家樂仔
呢個係老豆老母都唔似喎

個細路已經單親媽媽就放過人地啦

佢係集齊老豆老母最差既五官
但係越睇越得意

其實啲啊媽有冇考慮過小朋友感受
Post出嚟畀同學笑到面黃
啲KOL又係
一出世就推個仔出嚟賣廣告呃like拍片
夏子婷Aliceha 為咗自己人氣
妄顧自己個仔嘅私隱
扁頭濕疹畀人鬧都影出嚟

佢阿媽成日蟹籽 蟹籽咁 成日講
咁引人注意
怪佢阿媽太鍾意出風頭
訪問搶野講 扮撚曬野

屌你老母剪到個頭咁撚樣

蝦乾正人渣啦
生仔為左多廣告 搵錢
抵佢有今日

佢個仔個樣細細個已經好撚奸 成個佳仔咁
似足老豆老母咁撚cheap

小朋友是無辜的
利辛 大粒墨嗰張笑咗

呂慧儀好似係靠曾志偉上位咸豐年前

咁呂慧姨本身都係醜婦一名，個仔醜樣有幾奇?

哇 屌一撚樣

嘩, 成個北佬樣, 佢老公係大陸人?

黎彼得靚仔咁多

馬俊偉對眼都冇咁細WOR

呢張無咁蝗樣啵 正常bb咁

好撚賤 又好撚合理

佢同COFFEE 個仔邊個7D

大陸仔味濃

老母都好樣衰

呂小姐生得咁高大，多數係北方人種掛

葉師傅，
睇AV 打J 唔算食左架

岑麗香個仔都好醜吓

岑麗香都係割過雙眼皮架
對眼一睇就知 個眼頭邊會咁深
混血兒咩

拉

所以話男人頭髮好重要
頭髮長啲即刻順眼晒

改自己個仔做閪子做花名，佢個老母都戇鳩鳩。。。

P過定真係咁細？

試過有兩個白人生左一個黑人出黎

個頭完全唔ok，唔知邊忽靚

化左妝叫ok囉
fuckable

加返粒墨就變陳同佳

fuckable算中肯
靚就不了

佢選港姐嗰陣都唔靚

直頭樣衰，個時懷疑自己審美觀出問題

佢對眼係咪割左
選港姐嗰時單眼皮架喎

唔知，覺得佢依家都好單

佢以前直頭係鳳眼樣衰model嗰啲樣
而家係有少少雙眼皮

咁撚支那樣嘅

大陸仔

同台灣youtuber施語庭好似

屌
原來佳仔住安全屋係食長腳蟹隻鮑魚

我都想講

成個旺旺小饅頭咁撚樣

你睇下岑麗香個件先啦
你真係有眼疾

個仔執返黎架？唔似既

唔止髮形 個app好似執埋眼耳口鼻同眉毛

同意
返而覺得佢前夫好靚仔
唔知點解會揀呂慧儀

好心你哋積下口德
咁細既小朋友都俾你地網上欺凌
仲要係冇原因個隻

生仔似老母
應該係呂慧儀落咗妝
最原始嘅樣

似呀媽 但隻眼再曚d

慘
老豆都算靚仔 遺傳唔到

支那種

好大陸

唔知割咗定痴膠紙

老豆基因太衰

個仔似係執左呀爸對眼
但襯呀媽個鼻....
如果都係呀爸個鼻就會型返啲....

點解好似有啲似仆佳仔

有d似陳同佳

wa diu 咁撚醜樣....

我唔明點解啲父母生到個B咁撚醜樣唔一野掉落地
全家痛苦一生

就咁睇佳仔都仲好樣d

幾可愛，點解咁多負評，係咪太靚又令金鐘仔葡萄

都襯返錢七
門當戶對

可能係似蟹嬸d阿哥或者細佬
d人話會咁樣似法
奸奸d似佢老豆

割左啦 整過容黎

鐵證佢老母整過容

以前對眼幾單
實係割左

原來個仔咁撚醜係似佢

同連登女兒錢七好襯

佢兩公婆都單眼皮 生個仔點會雙眼皮

咁你知咩事啦

係囉，放過小朋友啦

屌佢老味 楊丞琳咁好基因要同呢條柒碌交配

就係囉
條友對眼 合埋同打開 都一樣

屌你笑撚到仆街

大陸仔樣？